做緊Aland 你問我答

隨便問

係咪每個人都好潮 有冇唔潮嘅人入去做

點解d款好似睡衣咁都賣到咁貴

點解間間鋪都有陣好難聞既味，好似死魚味

mr.lee 仲係唔係到

好撚臭間野

男裝好少款
見韓國個網有好多靚野
黎緊mk新商場間aland會唔會多番d男裝野

其實你開完你問我答POST又唔答嘢係未STYLE嚟?

間野咁臭你地點頂

多數韓狗style 潮唔潮就各花入各眼

韓流多港女中意

襯返個紙袋

得d 柒款先會send來香港賣

木味

開緊工 sor9ry

去過韓國間Aland真係好唔同

走咗

多臭閪行呀嘛

男裝韓國衫仲有邊到好買
淨係諗到spao

之前喺cwb成日戴口罩嗰個女仔係咪quit咗
覺得佢著得幾好睇

咁點解去做

真係木味？但間間都係同一隻味，我以為你地會用啲乜野噉難聞既香芬。

屌 你地d staff 有d 好正

係咪韓國品牌
中國設計師